不如各大報社將特首選舉放係娛樂版

將時事政治當做娛樂新聞睇全球得香港黃屍可以做得到

美國